有無人戴左口罩出街之後多左人望？以為我係靚仔

其實係醜男

same
我都以為條街多左好多靚女

yes 眼似梁朝偉其餘似阮笑祥

相反
無口罩時有女望
戴左就無

對眼最唔掂